終於番得香港 又要坐長途機好辛苦

十幾個鐘冇得食煙
放左啲動漫係ipad唔怕悶

有冇掉晒啲垃圾先返香港呀

掉左啦
一個月後又番黎

屌 我依家係飛機 同你心情一樣
利申：唔食煙

Same here

你有wifi都算好啦

唉仲要早機 唔知訓唔訓好

煙巴強勢回歸

興奮到訓唔着
不過番得1個月

由邊度返？

英 番黎唔洗再食狗糧

起碼有英超睇

我差不多年年年都溫哥華飛返香港， I un that feeling bro

我都唔睇波
屌啲鬼好撚嘈

慘得過附近有BB？塞晒耳都唔掂

我一上機即刻塞耳聽歌

唉屌i know that feel 試過個bb係撚咁踢我

有咩慘得過坐十幾粒鐘機
但係飛機叉唔到電
所以連歌都唔敢聽要留番d 電
冇得聽歌之餘旁邊仲有細路仔喊...

變鬥慘po

唔好搞到香港好似你英國咁啊

有工人冇事

有錢仔